抗爭資訊除左大路討論區，有無target 係後生一代 e.g. 抖音

唔想同最後生果代俾人洗腦

YouTube 食雞 王者 minecraft嘅遊戲頻道 主打00後市場

對家已經做緊洗腦

依邊仲係同溫層high 緊

抖音有得諗 不過首先你要唔比人ban

抖音會BAN人

但古惑概係美國示威概片抖音無封
仲要勁多片係好激

問題係佢地興緊咩野， 而家抗爭既資訊點樣傳到俾佢地

依個係一個長期既抗爭
有需要為後生既一代傳承達真相